一有學校email就第一時間衝過嚟開帳

有無巴絲都係咁
其實明明reg day之前有好多嘢搞
都唔理咁多唔再做CD-rom嚟攪返個帳

我刀系

又一班中學雞

入左咩

入咗你個系

00後死出連登啦

198810 咁撚大個數既

咁快整咗email?
Jupas噚日放咋喎

10後上唔上得
利申3歲

成堆十鳩幾萬

BAN哂

block定

多謝樓主提點 即刻開左了 唔使回家了

差唔多去到2字頭

00後記得睇我啲中學post

五萬步笑十萬步

又想扮老屎忽

咪係，5萬都想笑鳩人

3萬都想笑鳩我

124

三寶飯好唔好食